求救，請幫助小狗狗

無人性，比少少常識好無？
鬧就會鳩縮？

推